咪撚信係中環被捕個post!!!!!!!!!!!!!!

成個post都係不斷放緊負能量
不斷強調自己好慘好慘
手足被捕後好慘好慘
仲覺得好後悔

然後出黎抗爭even你係和理非都會比人拉會俾人炒
大佬呀咩工你唔見左兩日問都唔問就打去你屋企話炒左你呀？

再加上又話義務律師幫唔到手要屋企人比兩皮野出黎搵律師
咁大個人兩皮野都話還唔到俾屋企人
如果真係屋企人呢個時候仲會計較呢d野？
而且重點係義務律師我唔太信因爲太多人會幫唔到你囉

條友根本係散播緊失敗情緒
等你地唔好出黎
我想講呢d post見過好撚多次啦
我都未見過有手足叫人唔好出黎

聽日準時on duty啦警甴

真心我都覺篇文另有意思

寫多咗，太假

成篇文只係覺得佢未醒覺

推

推呢個post上熱門

我都覺.

有事大家會支持你. 但係度講到叫人唔好再出黎. 真係好伏下

推上熱門

再推呢個

今日多咗棄手足嘅 post, 擺明係五毛狗做緊嘢